【港版國安法】英前歐洲議會議員撰文 促英為港人建「特設城市」

他說，如果中國未能容忍香港在其領土上擁有自由，那麼就由英國為港人提供空間去建立一個新的「特設城市」（charter city），並在這個「特設城市」複製香港的稅率和法律制度，讓這個城市成為向英國人及港人開放的定居點。漢南指此舉不會花費英國納稅人的金錢，香港人會把財富帶到英國，屆時港人將會促進周邊地區的經濟活動，就像現在的香港一樣。武漢肺炎疫情過後將面臨衰退，英國需要能推動經濟的一股力量。

地價無兩萬一呎，住唔慣

有香港人，就會有炒賣，你駛驚？

明明到時英國比左塊地，夠300萬人住，點知先頭部隊買定一堆等炒價。

之後，又重見炒風

你太睇少香港人的炒賣能力

其實對英國有利，
記得有增值稅

不過咁炒法，
我住其他城市啦

已經估到去到英國住200呎樓

唔炒樓炒廁紙得唔得頂多唔用廁紙

個主意的確唔錯，不過由籌備到落實再到住得人唔知要幾多年

都係嗰句。
應該一早就咁做

到時希望審查嚴謹啲，唔好俾鳩官、黑警、藍絲過到去，等佢哋永世做大灣區人！

已經諗到去到住劏房

仲要係沿海地
如果唔係搞唔起
覺得呢樣先難

外國地多人少仲使乜再住劏房

北愛爾蘭特區

搵個外島搞有冇得諗？

唔會成功

香港人各懷鬼胎

最驚第一批過去會買哂啲樓然後高價租出
雖然一開始香港樓價咁貴係支那狗炒起先

香港三分之二係效野公園嚟
英國畀地既話唔洗咁大

懷鬼胎先發展得快

由其他國家機場，再返回香港機場，即刻感受到人人踩痕Turbo

英國唔多島
用 香港一嘢就蓋過咗Southampton 同埋Portsmouth

希望唔好再出現地產霸權

冇政府規模嘅庫房 都幾難起到個似樣嘅國際機場

食左Jersey 島佢

我講緊係香港人個種自我壓力，乜鬼都要鬥快，鬥叻，鬥捱得

其實你地有無諗過，香港人離開左香港呢塊地，仲會有幾多價值剩呢真係貪你人民資素好撚高咩，香港之所以有價值係因為夾係西方同中國中間，作為一個中轉站，從中抽水無左呢個特殊地位，香港人什麼都不是以為自己好高人一等咁，認清事實啦

近Brighton 少少就好
又近London

噤似香港嘅

睇落原來香港都唔細

所以香港人去到應該會創歷史

200呎樓再加兩個露台

地理位置
以後去歐美快左
去泰日韓台遠左

寧願同美國傾吓數
不如等香港人復興
底特律仲好
其實底特律都真係唔差
再唔係西雅圖附近又得

睇下香港歷史同 GDP 構成先講啦，中國冇左香港先仆街

無窗台訓點慣

兩樣因素都有
不過新香港唔會做到金融中心
要做其他產業

中國無咗香港班黨高層同有錢佬啲走資？

老老豆豆，呢個list如果計「實用面積」，香港應該排最後。四成都唔知有無。

Push

你係咪打漏左個十字，幾多十年就差唔多，個議員諗得太簡單。自負盈虧，冇國際機場，冇鐵路，冇馬頭。仲金咩融中心丫，農業中心都仲可以諗下。

睇下有冇hard border 冇嘅話 就算炒 都炒唔到咁貴

金融中心真係唔使諗，咩都要由無到有從頭嚟過。仲要諗下邊個去開荒，其他人點安置。

新起嘅香港 真心要有政治部 審查班走狗

佢好好

隔離已經有post 講緊平權後去英國置業

工作都好重要，無工作點生活。

仲有filter曬d高官/ 藍絲

香港係金融中心係就係因為時區囉， 如果時間同London 一樣，咁咪做唔到?

不如我哋香港人改做另一啲行業，例如 外星殖民好似SpaceX 等!

因為冇咗時區呢個優勢， 咁就梗係要改做另一啲啦